\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=4.00cm, right=3.00cm, top=3.00cm, bottom=3.00cm]{geometry}
\author{Balya Rochmadi}
\title{KEBIJAKAN LES ONLINE, OFFLINE, PROMOSI, DAN PRIVASI}
\begin{document}
	\maketitle
	\paragraph{Pembatasan Peserta Les Offline}
		\begin{enumerate}
			\item Peserta Les Offline dibatasi sekurang-kurangnya 15 orang dan maksimal adalah 25 orang dan/atau sesuai dengan target tertentu sesuai dengaan kebijakan manajemen House of Wisdom.
			\item Peserta Per Slot (Hari) akan dibagi menjadi 8x2 siswa, dengan 2 s.d 3 kali pertemuan.
			\item Peserta Les Offline dibagi dalam 3 \textit{Batch}, yaitu SD, SMP, SMA.
			\item Perserta Les Offline sekurang-kurangnya adalah kelas 6 SD.
			\item Peserta Les Offline wajib mengisi surat perjanjian dengan syarat dan ketentuan yang telah berlaku didalam surat perjanjian tersebut.
			\item Peserta Les Offline harus secara reguler datang sesuai dengan kesepakatan awal, dan jadwal yang telah ditentukan pada perjanjian.
			\item Peserta Les Offline akan mendapatkan akun login website Les Online selambat-lambatnya bulan September 2017. 
			
		\end{enumerate}
		
	\paragraph{\textbf{Les Online}}
		\begin{enumerate}
			\item Les Online akan diadakan setelah Tahap Beta, pada bulan September 2017.
			\item Tahap Alpha akan diadakan secara offline menggunakan LAN/Switch di tempat les.
			\item Tahap Beta akan diadakan secara Online, terbatas pada perserta Offline yang telah diberikan akun login sebelumnya.
			\item Peserta Les Offline diwajibkan untuk secara reguler melakukan training UNBK/US-M/IDGCSE/OSN/EDGCSE/A-Test/TOEFL/IELTS di website.
			\item Pada les online terdapat fitur kompetisi yang terdiri atas
				\begin{enumerate}
					\item Kompetisi Reguler Berbayar : Kompetisi yang diadakan setiap 3 hari sekali, dengan skema pembayaran sebesar 10.000, 25.000, dan 50.000 rupiah per peserta, dan per pertandingan. Bagi yang dapat mendapatkan Skor tertinggi akan mendapatkan 50\%, dari total dana yang terkumpul.
					Kriteria penilaian adalah sebagai berikut 
					\begin{enumerate}
						\item Skor Nilai per Soal : Benar =400, Salah=-150, Tidak Dikerjakan = 0;
						\item Penalti Waktu Pengerjaan Per Subjek Soal	: -10/detik (jika melebihi waktu normal)
						Soal Pilihan Ganda Normal dikerjakan 1,2,dan 3 menit.
						Soal Essay dan Isian Singkat dikerjakan 5 s.d 15 menit. 
						\item Penalti Waktu Pengerjaan Total(Penalti yang diberikan jika batas waktu total pengerjaan sudah habis) : -50/menit
						\item Penalti waktu soal yang dikerjakan ulang -20/detik
						\item Penalti  
						
						
					\end{enumerate}
					
					\item Kompetisi Reguler Tidak
					 Berbayar
					\item Kompetisi Nasional Tahunan
					\item \textit{Kompetisi Internasional Tahunan}
				\end{enumerate}
			
			
			
			
		\end{enumerate}
\end{document}